而家啲人真係呃錢呃到傻撚左

你整件衫都唔緊要，真係on9到以為有人買呢件衫？係咪唔夠錢養家

你真係以為有人賣呢件衫

利申：唔睇波

YNWA

排第二

都唔知整黎做乜

一睇就知係key 上去啦

真賣架喎